新鴻基到依刻都要在到死雞撐飯蓋

新鴻基地產轄下物業管理公司「啟勝」董事總經理陳錦輝澄清，該兩名服務處職員包括何姓職員（Eric），當日負責在3樓當值，聽到有市民起哄隨即上前了解，見到有警員從巴士站的扶手電梯進入商場，表示需前往好運中心。職員基於希望警員盡快離開，才引領對方到相關出口。記者會上，新地公開4條cctv錄影片段力證其講法，冀還涉事同事一個清白。

但當被問到，為何之後更多防暴警察進場時，卻未有職員如上述做法，主動上前「協調」，陳錦輝未有正面回應，警察進場時管理公司應擔當甚麼角色，僅指商場設有多條24小時通道，職員無法預先掌握警員行蹤，但有記者反駁出入口應設有閉路電視，他辯稱職員「發現嗰時（警察）已經入晒場」。當晚警民衝突最終流血收場，亦有警員被襲，他拒絕評論警方搜捕的手法，「點樣為之安全，無辦法代表佢答……沒有人願意見到流血事件」。

陳強調，警方沒有預先通知管理公司其行動和部署，「從來冇諗過佢哋入來，或者叫佢哋入來」，地契已清楚列明，警方於任何時候，均可暢通無阻進入商場範團內執法，「至於地契點解咁寫，管理者係唔會知」。對於有傳言指，警方曾向新地要求提供商場平面圖，但遭到拒絕，他否認有此事，稱平面圖應是公開資料，「唔使問都會攞到」，但管理公司已收到法庭的搜查令，需向警方提供商場閉路電視錄像，他拒透露片段數目。

KF, 你唔係以為一個大話講十次就會當真呀？

推～～ 要俾多人睇到賣港新鴻基的惡行

外人聽落好似好合理咁

有冇清解釋下古惑位係邊

唔好撚扮野啦屌

都係嗰句，佢依家不斷出聲明又不斷講到唔關佢事咁只係發現今次玩大咗，怕將來萬一有人提出民事訴訟時可以作為證據想盡量賠少啲甚至可以唔駛賠咋，商家佬最緊張錢

1）沙田新城市去好運可以行地下，唔需要行商場。尤其係出面已經清哂場的情況你行地下根本無人阻到你。

作為一間咁大的商業機構無諗過自己個場有成堆上哂裝備的警察入黎會有咩image impact?
2）24小時通道一定有CCTV，夠薑就黎出黎對質
3）咁咪叫當日做呢個決定的人出黎陪你開記者會叫佢解釋點解佢會落呢個決定囉？

要割就割到足，你肯告黑警未有 Search warrant就入你地方咪放過你

所以話政府同依家商界班老屎忽都離撚曬地
完全唔撚明依家資訊流通速度有幾快 科技有幾先進

依家出事唔係你搞篇聲明9up兩句就兜到
下下講fact check 相都未夠 要有埋片

你估三十年前 你篤撚住個鼻話係就係？